又比Mary講中左

3) 空談對抗，講骨氣＝哂鳩氣
講到今次目標好祟高，係為左維護公義，對抗林早洩ON9霸權搞HKG+，
你睇睇新壇體育台D風氣，繼續攻擊個無辜女仔一樣大把花生友跟風，
咩公義理想其實得啖笑，而家新壇已經設左一個無形既計時炸彈 ，
過檔既1成為骨氣為公義，9成其實只係為跟風，
對呢班人黎講，新壇、膠登、高登定邊到根本唔重要，
佢地只係跟風，跟番所謂既「主流」，
只係而家做到個氣氛出黎係林早洩不義在先，
好似雨革就算你唔清楚來龍去脈都要扮野打一打卡先，
花生友 － 永遠都係佔大多數。

mary幾有遠見

Ching只要你講一句，我地跟隨你返高登

佢地只係跟風，跟番所謂既「主流」，
只係而家做到個氣氛出黎係林早洩不義在先，
好似雨革就算你唔清楚來龍去脈都要扮野打一打卡先

依個壇好多人係咁 所以先成日話佢地唔識去思考一件事

中曬

你班垃圾之前重要逼害佢

新壇體育台

真 班反架純既畜生

佢番膠登架喎

G